啱啱睇完Re:0 有啲嘢想問下

之前睇咗個post入面有張咁嘅圖

而Emilia冇記錯係半妖精
咁呢隻狗仔係咪Emilia同隻狗搞完生出黎?

做乜鳩姐你

我屌你老母

Emilia係咪比狗屌我唔知

你老母一定係

笑笑笑...笑咩撚嘢笑?笑你老母俾狗屌呀?

問嘢

唔肯定 不過應該係

等睇會員Emilia入黎 樓主

我代佢先比一粒 你

你大鑊啦

我唔會放低粒膠der

認真post

(C86) [waterwheel (白田太)] 直葉ちゃん観察日記 (SAO)
直葉點睇呢本嘢?

agget

25